<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<data xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
      xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../js/framework/ressources/models/data.xsd" >
    <model alias="area">
        <column>breadcrumb</column>
    </model>
    <model alias="page">
        <column>name</column>
        <column>title</column>
        <column>subtitle</column>
        <column>content</column>
        <column>post</column>
    </model>
    <s>
        <i>
            <![CDATA[<a href="#products">Nos services</a>]]>
        </i>
        <s> 
            <i>st</i>
            <i>Le Studio</i>
            <i>Réalisations sur mesure</i>
            <i>
                <![CDATA[
                    <div class="left">
                        <span />
                        <div class="dc" />
                        <div class="ft" />
                    </div>
                    <div class="right">
                        <p>
                            <span class="weightBold">Fixez un objectif sur votre calendrier : nous nous chargeons du reste.</span>
                            <span>
                                La sélection d'un prestataire spécialisé ne devrait jamais se faire à la légère.
                                Sans cadrage rigoureux ou de garantie sur résultat, un projet informatique peut trop facilement s'enliser, et impacter votre budget autant que votre crédibilité.
                            </span>
                        </p>
                        <p>
                            <strong>Le Studio vous ouvre la porte</strong> d'un service irréprochable et adapté, dont le secret repose dans la confiance établie entre la maîtrise d'oeuvre et la maîtrise d'ouvrage.
                        </p>
                        <div class="columned">
                            <div>
                                <span class="weightBold">Garanties maximales.</span>
                                <ul>
                                    <li>Aucun règlement avant cadrage complet et validation mutuelle des spécifications projet.</li>
                                    <li>Périmètre fonctionnel et dates de livraison garanties au lancement.</li>
                                    <li>Premier projet livré sans accompte ni engagement, avec possibilité de rétraction à la recette.</li>
                                </ul>
                                <a href="#warranty">
                                    <span>En détails ...</span>
                                </a>
                            </div>
                            <div>
                                <span class="weightBold">Satisfaction assurée.</span>
                                <ul>
                                    <li>Productions fortement qualitatives, faciles à exploiter et à magnifier.</li>
                                    <li>Maintenance applicative incluse sur la totalité du périmètre fonctionnel vendu - et même un peu plus.</li>
                                    <li>Large flexibilité sur les demandes d'évolution ou de refonte.</li>
                                </ul>
                                <a href="#services@orga" class="special">
                                    <span>Notre organisation</span>
                                </a>
                            </div>
                        </div>
                        <div class="columned">
                            <div>
                                <span class="weightBold">Qualité incluse.</span>
                                <ul>
                                    <li>Livraison d'un cahier des charges complet, techniquement précis, pleinement compréhensible.</li>
                                    <li>Lotification en livrables adaptés à une période de recette confortable.</li>
                                    <li>Pleine réactivité en cas d'anomalie après passage en production.</li>
                                </ul>
                                <a href="#services@eng">
                                    <span>Nos engagements</span>
                                </a>
                            </div>
                            <div>
                                <span class="weightBold">Prestations à la carte.</span>
                                <ul>
                                    <li>Décidez avec exactitude notre domaine d'intervention ; nous nous adaptons à vos contraintes.</li>
                                    <li>Possibilités de fonctionnement en mode mission ou au forfait.</li>
                                    <li>Accompagnement au cadrage et à la recette en option.</li>
                                </ul>
                                <a href="#tech">
                                    <span>Nos techniques</span>
                                </a>
                            </div>
                        </div>
                    </div>
                ]]>
            </i>
            <i>speProduct</i>
        </s>
        <s> 
            <i>dc</i>
            <i>La Pépinière</i>
            <i>Incubateurs d'idées</i>
            <i>
                <![CDATA[
                    <div class="left">
                        <span />
                        <div class="st" />
                        <div class="ft" />
                    </div>
                    <div class="right">
                        <p>
                            <span class="weightBold">Laissez s'exprimer votre créativité, nous vous apportons les solutions.</span>
                            <span>
                                Les idées les plus prometteuses sont trop souvent abandonnés par manque de moyens techniques ou financiers.
                                Nos partenariats vous donnent accès au meilleur du développement logiciel, précisemment adapté à votre besoin.
                            </span>
                        </p>
                        <p>
                            N'attendez plus pour vous lancer : présentez-nous votre idée, décidez avec nous le périmètre de votre projet et <strong>laissez-vous guider !</strong>
                        </p>
                        <div class="columned">
                            <div>
                                <span class="weightBold">Forfait complet.</span>
                                <ul>
                                    <li>Assistance et conseil sur l'ensemble du cycle projet.</li>
                                    <li>Présence appuyée sur la période de cadrage fonctionnel.</li>
                                    <li>Accompagnement aux choix de gestion.</li>
                                    <li>Conditions du partenariat souple dès la prise en charge du dossier.</li>
                                </ul>
                                <a href="#warranty">
                                    <span>En détails ...</span>
                                </a>
                            </div>
                            <div>
                                <span class="weightBold">Alliances durables.</span>
                                <ul>
                                    <li>Rencontres préalables à la prise en charge du dossier, basées sur un niveau de compréhension commun.</li>
                                    <li>Evolutions du partenariat basées sur le succès de votre projet.</li>
                                    <li>Excellente flexibilité pour la prise en charge des évolutions et du suivi de production.</li>
                                </ul>
                                <a href="#services@orga" class="special">
                                    <span>Vos garanties</span>
                                </a>
                            </div>
                        </div>
                        <div class="columned">
                            <div>
                                <span class="weightBold">Tarif inégalable</span>
                                <ul>
                                    <li>Facturation tout inclusive, dès le lancement du projet : cadrage, forfait, maintenance.</li>
                                    <li>Rapport qualité/prix unique basé sur un paiement étalonné en fonction du résultat de votre projet.</li>
                                    <li>Prestations offertes similaires à nos offres classiques et express.</li>
                                </ul>
                                <a href="#services@eng">
                                    <span>Exemples</span>
                                </a>
                            </div>
                            <div>
                                <span class="weightBold">Prestation adaptée.</span>
                                <ul>
                                    <li>Définition d'un périmètre réaliste, basés sur vos besoins et votre budget.</li>
                                    <li>Large adaptation aux prérequis et facettes spécifiques de votre projet.</li>
                                    <li>Pleines possibilités de travail collaboratif avec vos partenaires.</li>
                                </ul>
                                <a href="#tech">
                                    <span>Notre philosophie</span>
                                </a>
                            </div>
                        </div>
                    </div>
                ]]>
            </i>
            <i>speProduct</i>
        </s>
        <s> 
            <i>ft</i>
            <i>L'Express</i>
            <i>Solutions rapides et efficaces</i>
            <i>
                <![CDATA[
                    <div class="left">
                        <span />
                        <div class="st" />
                        <div class="dc" />
                    </div>
                    <div class="right">
                        <p>
                            <span class="weightBold">Gardez le tête froide : ne confondez pas vitesse et précipitation.</span>
                            <span>
                                L'efficacité passe en premier lieu par le choix d'objectifs réalistes.
                                Même dans les délais les plus courts, nous ménageons du temps pour établir un périmètre approprié à votre niveau d'urgence.
                            </span>
                        </p>
                        <p><strong>Appelez-nous dès à présent</strong> pour une prise en charge rapide, efficace, et définitive de vos problèmes.</p>
                        <div class="columned">
                            <div>
                                <span class="weightBold">Délais infimes.</span>
                                <ul>
                                    <li>Première rencontre et réponse sur la prise en charge du projet sous 24 heures après le premier contact.</li>
                                    <li>Disponibilités en dehors des horaire conventionnels de travail (soir, week-end).</li>
                                    <li>Excellente réactivité en cas d'évolution des contraintes projet.</li>
                                </ul>
                                <a href="#services@eng">
                                    <span>Nos engagements</span>
                                </a>
                            </div>
                            <div>
                                <span class="weightBold">Solution assurée.</span>
                                <ul>
                                    <li>Périmètre des prestations fixé sur la base d'un objectif et d'un calendrier guarantis.</li>
                                    <li>Maintenance applicative rapide et gratuite durant toute la période de recette.</li>
                                    <li>Prise en charge de problèmes à toute étape du cycle projet et forte résistance aux perturbations externes.</li>
                                </ul>
                                <a href="#warranty">
                                    <span>Vos garanties</span>
                                </a>
                            </div>
                        </div>
                        <div class="columned">
                            <div>
                                <span class="weightBold">Résultat optimal.</span>
                                <ul>
                                    <li>Niveau de qualité équivalent à l'ensemble de nos prestations.</li>
                                    <li>Possibilités de prise en charge indépendemment du travail à réaliser.</li>
                                    <li>Pleines capacités d'évolution ou de refonte après livraison.</li>
                                </ul>
                                <a href="#tech" class="special">
                                    <span>Nos techniques</span>
                                </a>
                            </div>
                            <div>
                                <span class="weightBold">Flexibilité maximum.</span>
                                <ul>
                                    <li>Adaptation à l'état actuel de votre projet et intégration simplifiée.</li>
                                    <li>Accompagnement sur les choix de gestion et la priorisation des livrables.</li>
                                    <li>Pleine capacité de fonctionnement avec les acteurs internes ou externes intervenant sur le périmètre.</li>
                                </ul>
                                <a href="#tech">
                                    <span>Notre philosophie</span>
                                </a>
                            </div>
                        </div>
                    </div>
                ]]>
            </i>
            <i>speProduct</i>
        </s>
        <s> 
            <i>orga</i>
            <i>La Pépinière</i>
            <i>Incubateurs d'idées</i>
            <i>
                <![CDATA[
                    <div class="left">
                        <img src="data/img/picts/bp_small.png" />
                    </div>
                    <div class="right"></div>
                ]]>
            </i>
            <i>speProduct</i>
        </s>
    </s>
</data>
