<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<data xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
      xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../js/framework/ressources/models/data.xsd" >    
    <model alias="category">
        <column>id</column>
        <column>title</column>
        <column>subtitle</column>
        <column>text</column>
        <column>linklabel</column>
        <column>linkreference</column>
        <column>process</column>
    </model>
    <s> 
        <i>classic</i>
        <i>Le Studio</i>
        <i>Le forfait liberté. Vous pilotez, nous réalisons.</i>
        <i>
            <![CDATA[
                <p>
                    <img src="data/img/visuals/light_small.png" />
                    <strong>Pour qui ?</strong>
                    <span>
                        Les petites et moyennes structures (entreprises, associations, institutions) à la recherche d'un prestataire spécialisé.
                    </span>
                </p>
                <p>
                    <img src="data/img/visuals/gear_small.png" />
                    <strong>Pour quoi ?</strong>
                    <span>
                        Tout projet nécessitant une application connectée.
                        Notre gamme de prestations s'étend de la conception à la livraison, déclinable selon vos besoins :
                        développement de l'applicatif, des interfaces, cadrage, maintenance, hébergement ...
                    </span>
                </p>
                <p>
                    <img src="data/img/visuals/search_small.png" />
                    <strong>Quels avantages ?</strong>
                    <span>
                        Profitez du meilleur de nos services, sans perturber la conduite de vos projets ou la cohérence de votre infrastructure.
                        Nous nous adaptons à vos contraintes et intervenons de façon transparente, simple et efficace.
                    </span>
                </p>
            ]]>
        </i>
        <i>Découvrir</i>
        <i>services@st</i>
        <i>N/A</i>
    </s>
    <s> 
        <i>discount</i>
        <i>La Pépinière</i>
        <i>L'incubateur des projets à fort potentiel.</i>
        <i>
            <![CDATA[
                <p>
                    <img src="data/img/visuals/light_small.png" />
                    <strong>Pour qui ?</strong>
                    <span>
                        Les particuliers, entrepreneurs individuels et petites structures (associations, TPE, PME) 
                        dotés de moyens réduits mais de bonnes idées.
                    </span>
                </p>
                <p>
                    <img src="data/img/visuals/gear_small.png" />
                    <strong>Pour quoi ?</strong>
                    <span>
                        La mise en oeuvre applicative, entièrement sur mesure, de votre projet.
                        Nous étudions votre concept, évaluons sa faisabilité et, après validation du dossier, vous proposons un partenariat.
                    </span>
                </p>
                <p>
                    <img src="data/img/visuals/search_small.png" />
                    <strong>Quels avantages ?</strong>
                    <span>
                        Créez votre application ... à petit prix !
                        Nos contrats de partenariats vous ouvrent la porte d'un applicatif de qualité, à un tarif unique :
                        nous appuyons votre projet, à vous d'en exploiter le maximum.
                    </span>
                </p>
            ]]>
        </i>
        <i>Découvrir</i>
        <i>services@dc</i>
        <i>N/A</i>
    </s>
    <s> 
        <i>fasttrack</i>
        <i>L'Express</i>
        <i>La voie la plus courte vers votre solution.</i>
        <i>
            <![CDATA[
                <p>
                    <img src="data/img/visuals/light_small.png" />
                    <strong>Pour qui ?</strong>
                    <span>
                        Les entreprises de toute taille, en recherche urgente d'un prestataire spécialisé dans les applications en ligne.
                    </span>
                </p>
                <p>
                    <img src="data/img/visuals/gear_small.png" />
                    <strong>Pour quoi ?</strong>
                    <span>
                        L'élaboration, la réalisation et le déploiement d'un solution adaptée à votre besoin, dans les délais que vous fixez.
                        A la réception de votre demande, nous vous recontactons pour tracer le périmètre de votre projet et engagons le travail dans un délai maximal de 24 heures.
                    </span>
                </p>
                <p>
                    <img src="data/img/visuals/search_small.png" />
                    <strong>Quels avantages ?</strong>
                    <span>
                        Rapidité, flexibilité, qualité.
                        Nos prestations express sont facturées à l'objectif : vous gardez le contrôle de votre budget, nous garantissons celui de votre planning.
                    </span>
                </p>
            ]]>
        </i>
        <i>Découvrir</i>
        <i>services@ft</i>
        <i>N/A</i>
    </s>
</data>
